多圖 明明3年前大家都試過為左粒魚蛋打到班狗仆街

個次特襲黎 點同
D狗都估唔到上次玩到咁撚大

d裝備兩回事

一黎 今次啲狗有哂經驗
二黎 旺角人真係勇武好多呢樣冇得好講

睇到好大快人心

唔得啦太激動又會比和理非屌就會分化
而家最緊要一人讓步團結左先。
總括黎講覺得今日都做得幾好，又冇一定死守，又冇比大台分化到，岩先社工又用愛穿透左班速龍
耶撚聖詩又保護到我地
各讓一步先會贏！

利申 純意見

口罩佬嗰張影得好撚型

一早話和平無用啦 只係班欺善怕惡狗

班狗upgrade晒啲gear 又特登針對示威遊行做訓練

果陣佢地四圍都係路
今次佢地又早一日準備好哂
死守門口

睇得出係!
D佈陣唔同以前!
針住D單丁人黎圍住打

單捉到真係。。
有頭盔都冇用

上次有火攻

睇返呢啲圖 感覺上舒服返小小

不始下次去返旺角食放題啦

但好多義士坐緊

真心港島呢邊係呢方面無得同旺角嗰班比較，太斯文了。而且重成日喊，旺角嗰班tough好多

其實個時大家叫做訓練有素年年71開路 預演佔中 926&927守夜 928 龍和 重奪旺角 光復上水
膽識同怨氣都真係一步一步咁升上去 無人第一日就咁夠薑

不過接落嚟幾年完全沉寂哂 今次咁多中學生大學生處女下海 都算係咁